有無smt sales出手 4月完約

要全速無限 有無offer

抵玩到令你懷疑人生！

唔好再諗 禁入黎傾下先！

你知道嗎?

在猶豫期間每60秒 優惠就過左一分鐘！

用5分鐘時間等我幫你砌個fit你既plan!

Nowtv新裝/續約/寬頻轉台歡迎查詢

立即點擊盡享優惠！👇

whatsapp:

TG:

歡迎格價比較～

🎖最新轉台/新號碼限時優惠🎖
whatsapp查詢另有特別優惠
📲whatsapp傳送門:62748871

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭5GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$76🤩)
(1月份內生效每月送多1GB)

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
送9GB社交數據(適用於IG/
LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$106🤩)
(1月份內生效每月只需$97)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$138🤩)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$188🤩)

📱4.5G全速共享數據plan
$248-15GB本地數據
$298-15GB本地+5GB中港澳
$498-30GB本地+10GB中港澳
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月
免$18行政費/隧道費

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據/分鐘🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

📱4G網絡21mbps數據共享
兩個號碼共享11GB：$156
三個號碼共享16GB：$234

📱4.5G全速網絡數據共享
兩個號碼共享9GB：$198
三個號碼共享16GB：$288
四個號碼共享16GB：$318
五個號碼共享16GB：$348

📱4.5G全速網絡學生/教師
每月7GB數據月費$98
每月10GB數據月費$128
真•任用上網優惠月費$188

📱中港澳數據計劃
$96=本地5GB+1GB中港澳
$158=本地任用+1GB中港澳
$238=全速任用+2GB中港澳
$188=5GB中港澳共用

請必須儲存我電話：62748871
方便日後接收最新優惠資訊
謝謝！！

🏅❗️3HK迎新年轉台大優惠❗️🏅
平過曬門市🤫平過曬街站🤫只for轉台.現有客續約不適用
3HK恭喜大家發財

優惠做埋最後幾日.全線加價全線加價.要快手啦

又低價data又多超靚plan😚
4G 最高下載速度21mbps.7GB過後限速無限
限時再送9GB social數據(可用於ig fb WhatsApp WeChat line)
仲有無限分鐘任你打
價錢優惠即刻pm我啦
(此計劃由3HK旗下mo+提供)

低用量plan最抵玩4G 21Mbps5GB後限速任用.勁爆抵玩無憂.超低價請pm

最啱睇片plan🥳4G真無限 21Mbps原價$156(內部超低價請pm)
4G網絡.最高下載21M真無限
無Fup限制唔限速

打機爽爆plan🤤4.5G 全速真無限 1.1Gbps原價$288(內部超低價請pm)
4.5G網絡.超高速 全速無限.無Fup限制唔限速

仲有更多企業家庭plan超級優惠😍
✌🏻我係你嘅首選🥇星級靚女sales🌟等緊你🙋🏻
請馬上whatsapp：61374380🤩🤩

or telegram：